隻狼好難打呀！

死

獌

雙死

獌狗

呢個高質

其實狼隊咁博做咩?....完全係損人不利己.....

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,下屆又有得再踢

之前仲對你咁好.....飲水完全唔思源

而家只希望曼聯加油......佢要爭前四的!!

就此死去

隻狼：獌狗雙死
Sekiro: United Die Twice

爭咩前4姐、就算輸比鏝都唔可以比猁拎英超

我魚拉突唔會輸比隻狼, twice!